窮人咪撚生仔 害撚死下一代

呢個時代 窮人老豆老母唔撚識諗
見住一個家庭 有2老 有2個仔
大仔結婚同老婆一齊搬埋入去得2百幾呎
細仔就係我既病人

細仔仲讀梗中學
由於一直以來都逼係一張床
生活環境差 屋企中三開始已經無再比錢佢食飯坐車
佢日日由彩虹行路去藍田返學
佢又唔識表達自己 屈埋屈埋最後有嚴重抑鬱症+自殺傾向
見到好心酸

窮人唔好生啦 好嗎！

唔明點解窮人都要生
明明自己都養唔掂

唔生攞唔到咁多綜援
有怕又可以攞多啲
屌佢老味

而家反而變到有錢唔生窮撚生

唉

好心酸，唔敢想像佢既成長經歷
我地理所當然既享受，對佢黎講係幾奢侈

悲慘世界

唔死大左就會變成毒撚